85/86換左新身分證未？

最近陪老婆去新換身分證
好多姐姐級別既女人，一定岩哂連登仔口味
32-33歲，但唔少其實似27-28歲keep得幾好
當然亦有好多人母

你老婆係姐姐定新移民？

姐姐黎